## Resumo

A lista a seguir apresenta os termos mais frequentes adotados em estudos de programação introdutória. Para sua construção foi realizado um mapeamento terciário da literatura e a análise semântica de cada termo.

### Modo de usar

Clique sobre a palavra desejada para listar Recursos Educacionais Abertos.

- A coluna **Busca ampla** é dedicada a buscas genéricas, que tendem a retornar mais resultados. 
- A coluna **Busca focada** apresenta as flexões mais usadas de cada termo, neste caso, os resultados tendem a ser focados.


| Busca ampla | Busca focada |
| :------ |:--- |
| [ability](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=ability&categoryBasic=1082689) | [abilities](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=abilities&categoryBasic=1082689) |
| [academic](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=academic&categoryBasic=1082689) | [academics](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=academics&categoryBasic=1082689) |
| [achievement](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=achievement&categoryBasic=1082689) | [achievements](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=achievements&categoryBasic=1082689) |
| [activity](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=activity&categoryBasic=1082689) | [activities](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=activities&categoryBasic=1082689) |
| [advance](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=advance&categoryBasic=1082689) | [advances](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=advances&categoryBasic=1082689) |
| [advantage](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=advantage&categoryBasic=1082689) | [advantages](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=advantages&categoryBasic=1082689) |
| [algorithm](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=algorithm&categoryBasic=1082689) | [algorithms](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=algorithms&categoryBasic=1082689) |
| [alternative](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=alternative&categoryBasic=1082689) | [alternatives](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=alternatives&categoryBasic=1082689) |
| [analogy](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=analogy&categoryBasic=1082689) | [analogies](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=analogies&categoryBasic=1082689) |
| [analysis](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=analysis&categoryBasic=1082689) | [analyses](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=analyses&categoryBasic=1082689) |
| [animation](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=animation&categoryBasic=1082689) | [animations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=animations&categoryBasic=1082689) |
| [annotation](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=annotation&categoryBasic=1082689) | [annotations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=annotations&categoryBasic=1082689) |
| [application](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=application&categoryBasic=1082689) | [applications](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=applications&categoryBasic=1082689) |
| [architecture](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=architecture&categoryBasic=1082689) | [architectures](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=architectures&categoryBasic=1082689) |
| [array](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=array&categoryBasic=1082689) | [arrays](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=arrays&categoryBasic=1082689) |
| [article](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=article&categoryBasic=1082689) | [articles](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=articles&categoryBasic=1082689) |
| [artifact](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=artifact&categoryBasic=1082689) | [artifacts](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=artifacts&categoryBasic=1082689) |
| [artifice](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=artifice&categoryBasic=1082689) | [artifices](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=artifices&categoryBasic=1082689) |
| [aspect](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=aspect&categoryBasic=1082689) | [aspects](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=aspects&categoryBasic=1082689) |
| [ass](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=ass&categoryBasic=1082689) | [assess](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=assess&categoryBasic=1082689) |
| [ass](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=ass&categoryBasic=1082689) | [assesses](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=assesses&categoryBasic=1082689) |
| [assessment](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=assessment&categoryBasic=1082689) | [assessments](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=assessments&categoryBasic=1082689) |
| [assignment](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=assignment&categoryBasic=1082689) | [assignments](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=assignments&categoryBasic=1082689) |
| [assistant](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=assistant&categoryBasic=1082689) | [assistants](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=assistants&categoryBasic=1082689) |
| [assumption](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=assumption&categoryBasic=1082689) | [assumptions](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=assumptions&categoryBasic=1082689) |
| [attitude](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=attitude&categoryBasic=1082689) | [attitudes](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=attitudes&categoryBasic=1082689) |
| [attribute](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=attribute&categoryBasic=1082689) | [attributes](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=attributes&categoryBasic=1082689) |
| [au](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=au&categoryBasic=1082689) | [aus](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=aus&categoryBasic=1082689) |
| [audience](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=audience&categoryBasic=1082689) | [audiences](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=audiences&categoryBasic=1082689) |
| [badge](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=badge&categoryBasic=1082689) | [badges](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=badges&categoryBasic=1082689) |
| [beginner](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=beginner&categoryBasic=1082689) | [beginners](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=beginners&categoryBasic=1082689) |
| [behaviour](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=behaviour&categoryBasic=1082689) | [behaviours](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=behaviours&categoryBasic=1082689) |
| [benchmark](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=benchmark&categoryBasic=1082689) | [benchmarks](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=benchmarks&categoryBasic=1082689) |
| [bias](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=bias&categoryBasic=1082689) | [biases](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=biases&categoryBasic=1082689) |
| [bubble](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=bubble&categoryBasic=1082689) | [bubbles](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=bubbles&categoryBasic=1082689) |
| [bug](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=bug&categoryBasic=1082689) | [bugs](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=bugs&categoryBasic=1082689) |
| [c](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=c&categoryBasic=1082689) | [cs](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=cs&categoryBasic=1082689) |
| [candidate](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=candidate&categoryBasic=1082689) | [candidates](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=candidates&categoryBasic=1082689) |
| [capability](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=capability&categoryBasic=1082689) | [capabilities](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=capabilities&categoryBasic=1082689) |
| [categorization](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=categorization&categoryBasic=1082689) | [categorizations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=categorizations&categoryBasic=1082689) |
| [category](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=category&categoryBasic=1082689) | [categories](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=categories&categoryBasic=1082689) |
| [cause](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=cause&categoryBasic=1082689) | [causes](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=causes&categoryBasic=1082689) |
| [ce](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=ce&categoryBasic=1082689) | [cess](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=cess&categoryBasic=1082689) |
| [challenge](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=challenge&categoryBasic=1082689) | [challenges](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=challenges&categoryBasic=1082689) |
| [change](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=change&categoryBasic=1082689) | [changes](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=changes&categoryBasic=1082689) |
| [characteristic](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=characteristic&categoryBasic=1082689) | [characteristics](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=characteristics&categoryBasic=1082689) |
| [choice](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=choice&categoryBasic=1082689) | [choices](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=choices&categoryBasic=1082689) |
| [citation](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=citation&categoryBasic=1082689) | [citations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=citations&categoryBasic=1082689) |
| [classification](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=classification&categoryBasic=1082689) | [classifications](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=classifications&categoryBasic=1082689) |
| [classroom](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=classroom&categoryBasic=1082689) | [classrooms](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=classrooms&categoryBasic=1082689) |
| [cognition](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=cognition&categoryBasic=1082689) | [cognitions](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=cognitions&categoryBasic=1082689) |
| [college](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=college&categoryBasic=1082689) | [colleges](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=colleges&categoryBasic=1082689) |
| [combination](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=combination&categoryBasic=1082689) | [combinations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=combinations&categoryBasic=1082689) |
| [combine](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=combine&categoryBasic=1082689) | [combines](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=combines&categoryBasic=1082689) |
| [communication](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=communication&categoryBasic=1082689) | [communications](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=communications&categoryBasic=1082689) |
| [community](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=community&categoryBasic=1082689) | [communities](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=communities&categoryBasic=1082689) |
| [compare](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=compare&categoryBasic=1082689) | [compares](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=compares&categoryBasic=1082689) |
| [competency](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=competency&categoryBasic=1082689) | [competencies](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=competencies&categoryBasic=1082689) |
| [compilation](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=compilation&categoryBasic=1082689) | [compilations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=compilations&categoryBasic=1082689) |
| [compiler](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=compiler&categoryBasic=1082689) | [compilers](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=compilers&categoryBasic=1082689) |
| [component](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=component&categoryBasic=1082689) | [components](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=components&categoryBasic=1082689) |
| [computer](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=computer&categoryBasic=1082689) | [computers](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=computers&categoryBasic=1082689) |
| [con](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=con&categoryBasic=1082689) | [cons](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=cons&categoryBasic=1082689) |
| [conclusion](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=conclusion&categoryBasic=1082689) | [conclusions](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=conclusions&categoryBasic=1082689) |
| [condition](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=condition&categoryBasic=1082689) | [conditions](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=conditions&categoryBasic=1082689) |
| [conference](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=conference&categoryBasic=1082689) | [conferences](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=conferences&categoryBasic=1082689) |
| [consequence](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=consequence&categoryBasic=1082689) | [consequences](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=consequences&categoryBasic=1082689) |
| [consideration](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=consideration&categoryBasic=1082689) | [considerations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=considerations&categoryBasic=1082689) |
| [contribution](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=contribution&categoryBasic=1082689) | [contributions](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=contributions&categoryBasic=1082689) |
| [convention](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=convention&categoryBasic=1082689) | [conventions](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=conventions&categoryBasic=1082689) |
| [copy](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=copy&categoryBasic=1082689) | [copies](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=copies&categoryBasic=1082689) |
| [copyright](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=copyright&categoryBasic=1082689) | [copyrights](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=copyrights&categoryBasic=1082689) |
| [correlate](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=correlate&categoryBasic=1082689) | [correlates](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=correlates&categoryBasic=1082689) |
| [course](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=course&categoryBasic=1082689) | [courses](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=courses&categoryBasic=1082689) |
| [curriculum](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=curriculum&categoryBasic=1082689) | [curricula](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=curricula&categoryBasic=1082689) |
| [curriculum](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=curriculum&categoryBasic=1082689) | [curriculums](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=curriculums&categoryBasic=1082689) |
| [cycle](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=cycle&categoryBasic=1082689) | [cycles](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=cycles&categoryBasic=1082689) |
| [database](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=database&categoryBasic=1082689) | [databases](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=databases&categoryBasic=1082689) |
| [dc](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=dc&categoryBasic=1082689) | [dcs](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=dcs&categoryBasic=1082689) |
| [deadline](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=deadline&categoryBasic=1082689) | [deadlines](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=deadlines&categoryBasic=1082689) |
| [decade](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=decade&categoryBasic=1082689) | [decades](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=decades&categoryBasic=1082689) |
| [definition](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=definition&categoryBasic=1082689) | [definitions](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=definitions&categoryBasic=1082689) |
| [degree](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=degree&categoryBasic=1082689) | [degrees](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=degrees&categoryBasic=1082689) |
| [demographic](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=demographic&categoryBasic=1082689) | [demographics](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=demographics&categoryBasic=1082689) |
| [demonstration](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=demonstration&categoryBasic=1082689) | [demonstrations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=demonstrations&categoryBasic=1082689) |
| [dent](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=dent&categoryBasic=1082689) | [dents](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=dents&categoryBasic=1082689) |
| [description](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=description&categoryBasic=1082689) | [descriptions](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=descriptions&categoryBasic=1082689) |
| [designer](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=designer&categoryBasic=1082689) | [designers](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=designers&categoryBasic=1082689) |
| [developer](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=developer&categoryBasic=1082689) | [developers](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=developers&categoryBasic=1082689) |
| [development](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=development&categoryBasic=1082689) | [developments](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=developments&categoryBasic=1082689) |
| [device](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=device&categoryBasic=1082689) | [devices](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=devices&categoryBasic=1082689) |
| [diagram](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=diagram&categoryBasic=1082689) | [diagrams](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=diagrams&categoryBasic=1082689) |
| [difference](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=difference&categoryBasic=1082689) | [differences](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=differences&categoryBasic=1082689) |
| [difficulty](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=difficulty&categoryBasic=1082689) | [difficulties](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=difficulties&categoryBasic=1082689) |
| [dimension](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=dimension&categoryBasic=1082689) | [dimensions](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=dimensions&categoryBasic=1082689) |
| [disadvantage](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=disadvantage&categoryBasic=1082689) | [disadvantages](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=disadvantages&categoryBasic=1082689) |
| [disagreement](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=disagreement&categoryBasic=1082689) | [disagreements](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=disagreements&categoryBasic=1082689) |
| [discipline](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=discipline&categoryBasic=1082689) | [disciplines](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=disciplines&categoryBasic=1082689) |
| [discrepancy](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=discrepancy&categoryBasic=1082689) | [discrepancies](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=discrepancies&categoryBasic=1082689) |
| [discus](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=discus&categoryBasic=1082689) | [discuss](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=discuss&categoryBasic=1082689) |
| [discus](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=discus&categoryBasic=1082689) | [discusses](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=discusses&categoryBasic=1082689) |
| [discus](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=discus&categoryBasic=1082689) | [disci](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=disci&categoryBasic=1082689) |
| [discussion](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=discussion&categoryBasic=1082689) | [discussions](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=discussions&categoryBasic=1082689) |
| [distinction](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=distinction&categoryBasic=1082689) | [distinctions](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=distinctions&categoryBasic=1082689) |
| [divergence](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=divergence&categoryBasic=1082689) | [divergences](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=divergences&categoryBasic=1082689) |
| [documentation](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=documentation&categoryBasic=1082689) | [documentations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=documentations&categoryBasic=1082689) |
| [domain](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=domain&categoryBasic=1082689) | [domains](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=domains&categoryBasic=1082689) |
| [drawback](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=drawback&categoryBasic=1082689) | [drawbacks](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=drawbacks&categoryBasic=1082689) |
| [dropout](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=dropout&categoryBasic=1082689) | [dropouts](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=dropouts&categoryBasic=1082689) |
| [duplicate](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=duplicate&categoryBasic=1082689) | [duplicates](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=duplicates&categoryBasic=1082689) |
| [dynamic](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=dynamic&categoryBasic=1082689) | [dynamics](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=dynamics&categoryBasic=1082689) |
| [ecosystem](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=ecosystem&categoryBasic=1082689) | [ecosystems](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=ecosystems&categoryBasic=1082689) |
| [educator](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=educator&categoryBasic=1082689) | [educators](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=educators&categoryBasic=1082689) |
| [elimination](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=elimination&categoryBasic=1082689) | [eliminations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=eliminations&categoryBasic=1082689) |
| [emotion](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=emotion&categoryBasic=1082689) | [emotions](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=emotions&categoryBasic=1082689) |
| [emphasis](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=emphasis&categoryBasic=1082689) | [emphasises](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=emphasises&categoryBasic=1082689) |
| [encounter](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=encounter&categoryBasic=1082689) | [encounters](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=encounters&categoryBasic=1082689) |
| [enrolment](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=enrolment&categoryBasic=1082689) | [enrolments](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=enrolments&categoryBasic=1082689) |
| [entail](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=entail&categoryBasic=1082689) | [entails](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=entails&categoryBasic=1082689) |
| [entity](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=entity&categoryBasic=1082689) | [entities](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=entities&categoryBasic=1082689) |
| [entry](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=entry&categoryBasic=1082689) | [entries](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=entries&categoryBasic=1082689) |
| [ethic](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=ethic&categoryBasic=1082689) | [ethics](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=ethics&categoryBasic=1082689) |
| [evaluation](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=evaluation&categoryBasic=1082689) | [evaluations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=evaluations&categoryBasic=1082689) |
| [evidence](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=evidence&categoryBasic=1082689) | [evidences](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=evidences&categoryBasic=1082689) |
| [ex](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=ex&categoryBasic=1082689) | [exs](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=exs&categoryBasic=1082689) |
| [example](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=example&categoryBasic=1082689) | [examples](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=examples&categoryBasic=1082689) |
| [exercise](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=exercise&categoryBasic=1082689) | [exercises](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=exercises&categoryBasic=1082689) |
| [expectation](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=expectation&categoryBasic=1082689) | [expectations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=expectations&categoryBasic=1082689) |
| [experience](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=experience&categoryBasic=1082689) | [experiences](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=experiences&categoryBasic=1082689) |
| [explanation](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=explanation&categoryBasic=1082689) | [explanations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=explanations&categoryBasic=1082689) |
| [expression](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=expression&categoryBasic=1082689) | [expressions](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=expressions&categoryBasic=1082689) |
| [extension](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=extension&categoryBasic=1082689) | [extensions](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=extensions&categoryBasic=1082689) |
| [extraction](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=extraction&categoryBasic=1082689) | [extractions](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=extractions&categoryBasic=1082689) |
| [facet](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=facet&categoryBasic=1082689) | [facets](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=facets&categoryBasic=1082689) |
| [failure](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=failure&categoryBasic=1082689) | [failures](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=failures&categoryBasic=1082689) |
| [feature](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=feature&categoryBasic=1082689) | [features](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=features&categoryBasic=1082689) |
| [female](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=female&categoryBasic=1082689) | [females](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=females&categoryBasic=1082689) |
| [figure](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=figure&categoryBasic=1082689) | [figures](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=figures&categoryBasic=1082689) |
| [filtration](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=filtration&categoryBasic=1082689) | [filtrations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=filtrations&categoryBasic=1082689) |
| [finding](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=finding&categoryBasic=1082689) | [findings](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=findings&categoryBasic=1082689) |
| [flowchart](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=flowchart&categoryBasic=1082689) | [flowcharts](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=flowcharts&categoryBasic=1082689) |
| [focus](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=focus&categoryBasic=1082689) | [focuses](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=focuses&categoryBasic=1082689) |
| [following](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=following&categoryBasic=1082689) | [followings](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=followings&categoryBasic=1082689) |
| [forum](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=forum&categoryBasic=1082689) | [forums](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=forums&categoryBasic=1082689) |
| [foundation](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=foundation&categoryBasic=1082689) | [foundations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=foundations&categoryBasic=1082689) |
| [frontier](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=frontier&categoryBasic=1082689) | [frontiers](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=frontiers&categoryBasic=1082689) |
| [frustration](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=frustration&categoryBasic=1082689) | [frustrations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=frustrations&categoryBasic=1082689) |
| [functionality](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=functionality&categoryBasic=1082689) | [functionalities](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=functionalities&categoryBasic=1082689) |
| [fundamental](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=fundamental&categoryBasic=1082689) | [fundamentals](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=fundamentals&categoryBasic=1082689) |
| [generalization](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=generalization&categoryBasic=1082689) | [generalizations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=generalizations&categoryBasic=1082689) |
| [generation](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=generation&categoryBasic=1082689) | [generations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=generations&categoryBasic=1082689) |
| [grader](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=grader&categoryBasic=1082689) | [graders](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=graders&categoryBasic=1082689) |
| [graph](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=graph&categoryBasic=1082689) | [graphs](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=graphs&categoryBasic=1082689) |
| [graphic](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=graphic&categoryBasic=1082689) | [graphics](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=graphics&categoryBasic=1082689) |
| [guide](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=guide&categoryBasic=1082689) | [guides](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=guides&categoryBasic=1082689) |
| [guideline](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=guideline&categoryBasic=1082689) | [guidelines](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=guidelines&categoryBasic=1082689) |
| [h](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=h&categoryBasic=1082689) | [hs](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=hs&categoryBasic=1082689) |
| [hap](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=hap&categoryBasic=1082689) | [haps](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=haps&categoryBasic=1082689) |
| [http](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=http&categoryBasic=1082689) | [https](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=https&categoryBasic=1082689) |
| [hypothesis](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=hypothesis&categoryBasic=1082689) | [hypotheses](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=hypotheses&categoryBasic=1082689) |
| [ic](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=ic&categoryBasic=1082689) | [ics](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=ics&categoryBasic=1082689) |
| [identifier](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=identifier&categoryBasic=1082689) | [identifiers](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=identifiers&categoryBasic=1082689) |
| [impact](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=impact&categoryBasic=1082689) | [impacts](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=impacts&categoryBasic=1082689) |
| [implementation](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=implementation&categoryBasic=1082689) | [implementations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=implementations&categoryBasic=1082689) |
| [implication](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=implication&categoryBasic=1082689) | [implications](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=implications&categoryBasic=1082689) |
| [improvement](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=improvement&categoryBasic=1082689) | [improvements](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=improvements&categoryBasic=1082689) |
| [increase](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=increase&categoryBasic=1082689) | [increases](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=increases&categoryBasic=1082689) |
| [indication](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=indication&categoryBasic=1082689) | [indications](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=indications&categoryBasic=1082689) |
| [indicator](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=indicator&categoryBasic=1082689) | [indicators](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=indicators&categoryBasic=1082689) |
| [individual](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=individual&categoryBasic=1082689) | [individuals](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=individuals&categoryBasic=1082689) |
| [influence](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=influence&categoryBasic=1082689) | [influences](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=influences&categoryBasic=1082689) |
| [infrastructure](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=infrastructure&categoryBasic=1082689) | [infrastructures](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=infrastructures&categoryBasic=1082689) |
| [initiative](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=initiative&categoryBasic=1082689) | [initiatives](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=initiatives&categoryBasic=1082689) |
| [innovation](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=innovation&categoryBasic=1082689) | [innovations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=innovations&categoryBasic=1082689) |
| [instance](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=instance&categoryBasic=1082689) | [instances](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=instances&categoryBasic=1082689) |
| [institution](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=institution&categoryBasic=1082689) | [institutions](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=institutions&categoryBasic=1082689) |
| [instruction](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=instruction&categoryBasic=1082689) | [instructions](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=instructions&categoryBasic=1082689) |
| [instructor](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=instructor&categoryBasic=1082689) | [instructors](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=instructors&categoryBasic=1082689) |
| [intention](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=intention&categoryBasic=1082689) | [intentions](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=intentions&categoryBasic=1082689) |
| [interaction](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=interaction&categoryBasic=1082689) | [interactions](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=interactions&categoryBasic=1082689) |
| [interface](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=interface&categoryBasic=1082689) | [interfaces](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=interfaces&categoryBasic=1082689) |
| [interpretation](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=interpretation&categoryBasic=1082689) | [interpretations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=interpretations&categoryBasic=1082689) |
| [intervention](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=intervention&categoryBasic=1082689) | [interventions](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=interventions&categoryBasic=1082689) |
| [investigation](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=investigation&categoryBasic=1082689) | [investigations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=investigations&categoryBasic=1082689) |
| [issue](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=issue&categoryBasic=1082689) | [issues](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=issues&categoryBasic=1082689) |
| [iteration](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=iteration&categoryBasic=1082689) | [iterations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=iterations&categoryBasic=1082689) |
| [j](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=j&categoryBasic=1082689) | [js](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=js&categoryBasic=1082689) |
| [keystroke](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=keystroke&categoryBasic=1082689) | [keystrokes](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=keystrokes&categoryBasic=1082689) |
| [lab](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=lab&categoryBasic=1082689) | [labs](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=labs&categoryBasic=1082689) |
| [language](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=language&categoryBasic=1082689) | [languages](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=languages&categoryBasic=1082689) |
| [le](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=le&categoryBasic=1082689) | [less](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=less&categoryBasic=1082689) |
| [learner](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=learner&categoryBasic=1082689) | [learners](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=learners&categoryBasic=1082689) |
| [learning](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=learning&categoryBasic=1082689) | [learnings](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=learnings&categoryBasic=1082689) |
| [lecture](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=lecture&categoryBasic=1082689) | [lectures](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=lectures&categoryBasic=1082689) |
| [lecturer](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=lecturer&categoryBasic=1082689) | [lecturers](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=lecturers&categoryBasic=1082689) |
| [lem](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=lem&categoryBasic=1082689) | [lems](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=lems&categoryBasic=1082689) |
| [leverage](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=leverage&categoryBasic=1082689) | [leverages](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=leverages&categoryBasic=1082689) |
| [library](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=library&categoryBasic=1082689) | [libraries](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=libraries&categoryBasic=1082689) |
| [limitation](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=limitation&categoryBasic=1082689) | [limitations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=limitations&categoryBasic=1082689) |
| [lm](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=lm&categoryBasic=1082689) | [lms](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=lms&categoryBasic=1082689) |
| [localization](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=localization&categoryBasic=1082689) | [localizations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=localizations&categoryBasic=1082689) |
| [location](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=location&categoryBasic=1082689) | [locations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=locations&categoryBasic=1082689) |
| [loop](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=loop&categoryBasic=1082689) | [loops](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=loops&categoryBasic=1082689) |
| [machine](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=machine&categoryBasic=1082689) | [machines](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=machines&categoryBasic=1082689) |
| [mapping](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=mapping&categoryBasic=1082689) | [mappings](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=mappings&categoryBasic=1082689) |
| [material](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=material&categoryBasic=1082689) | [materials](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=materials&categoryBasic=1082689) |
| [measure](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=measure&categoryBasic=1082689) | [measures](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=measures&categoryBasic=1082689) |
| [measurement](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=measurement&categoryBasic=1082689) | [measurements](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=measurements&categoryBasic=1082689) |
| [mechanism](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=mechanism&categoryBasic=1082689) | [mechanisms](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=mechanisms&categoryBasic=1082689) |
| [mentor](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=mentor&categoryBasic=1082689) | [mentors](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=mentors&categoryBasic=1082689) |
| [message](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=message&categoryBasic=1082689) | [messages](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=messages&categoryBasic=1082689) |
| [metaphor](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=metaphor&categoryBasic=1082689) | [metaphors](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=metaphors&categoryBasic=1082689) |
| [methodology](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=methodology&categoryBasic=1082689) | [methodologies](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=methodologies&categoryBasic=1082689) |
| [metric](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=metric&categoryBasic=1082689) | [metrics](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=metrics&categoryBasic=1082689) |
| [milestone](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=milestone&categoryBasic=1082689) | [milestones](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=milestones&categoryBasic=1082689) |
| [minority](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=minority&categoryBasic=1082689) | [minorities](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=minorities&categoryBasic=1082689) |
| [misconception](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=misconception&categoryBasic=1082689) | [misconceptions](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=misconceptions&categoryBasic=1082689) |
| [modality](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=modality&categoryBasic=1082689) | [modalities](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=modalities&categoryBasic=1082689) |
| [moderator](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=moderator&categoryBasic=1082689) | [moderators](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=moderators&categoryBasic=1082689) |
| [modification](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=modification&categoryBasic=1082689) | [modifications](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=modifications&categoryBasic=1082689) |
| [module](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=module&categoryBasic=1082689) | [modules](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=modules&categoryBasic=1082689) |
| [motivation](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=motivation&categoryBasic=1082689) | [motivations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=motivations&categoryBasic=1082689) |
| [navigator](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=navigator&categoryBasic=1082689) | [navigators](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=navigators&categoryBasic=1082689) |
| [negative](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=negative&categoryBasic=1082689) | [negatives](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=negatives&categoryBasic=1082689) |
| [novice](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=novice&categoryBasic=1082689) | [novices](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=novices&categoryBasic=1082689) |
| [objective](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=objective&categoryBasic=1082689) | [objectives](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=objectives&categoryBasic=1082689) |
| [observation](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=observation&categoryBasic=1082689) | [observations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=observations&categoryBasic=1082689) |
| [obstacle](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=obstacle&categoryBasic=1082689) | [obstacles](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=obstacles&categoryBasic=1082689) |
| [occurrence](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=occurrence&categoryBasic=1082689) | [occurrences](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=occurrences&categoryBasic=1082689) |
| [od](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=od&categoryBasic=1082689) | [ods](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=ods&categoryBasic=1082689) |
| [operator](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=operator&categoryBasic=1082689) | [operators](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=operators&categoryBasic=1082689) |
| [opportunity](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=opportunity&categoryBasic=1082689) | [opportunities](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=opportunities&categoryBasic=1082689) |
| [outcome](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=outcome&categoryBasic=1082689) | [outcomes](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=outcomes&categoryBasic=1082689) |
| [outlier](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=outlier&categoryBasic=1082689) | [outliers](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=outliers&categoryBasic=1082689) |
| [outline](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=outline&categoryBasic=1082689) | [outlines](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=outlines&categoryBasic=1082689) |
| [paradigm](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=paradigm&categoryBasic=1082689) | [paradigms](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=paradigms&categoryBasic=1082689) |
| [parameter](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=parameter&categoryBasic=1082689) | [parameters](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=parameters&categoryBasic=1082689) |
| [parenthesis](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=parenthesis&categoryBasic=1082689) | [parentheses](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=parentheses&categoryBasic=1082689) |
| [participant](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=participant&categoryBasic=1082689) | [participants](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=participants&categoryBasic=1082689) |
| [percentage](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=percentage&categoryBasic=1082689) | [percentages](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=percentages&categoryBasic=1082689) |
| [perception](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=perception&categoryBasic=1082689) | [perceptions](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=perceptions&categoryBasic=1082689) |
| [permission](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=permission&categoryBasic=1082689) | [permissions](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=permissions&categoryBasic=1082689) |
| [perspective](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=perspective&categoryBasic=1082689) | [perspectives](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=perspectives&categoryBasic=1082689) |
| [po](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=po&categoryBasic=1082689) | [pos](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=pos&categoryBasic=1082689) |
| [population](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=population&categoryBasic=1082689) | [populations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=populations&categoryBasic=1082689) |
| [positive](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=positive&categoryBasic=1082689) | [positives](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=positives&categoryBasic=1082689) |
| [possibility](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=possibility&categoryBasic=1082689) | [possibilities](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=possibilities&categoryBasic=1082689) |
| [practice](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=practice&categoryBasic=1082689) | [practices](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=practices&categoryBasic=1082689) |
| [predictor](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=predictor&categoryBasic=1082689) | [predictors](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=predictors&categoryBasic=1082689) |
| [preference](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=preference&categoryBasic=1082689) | [preferences](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=preferences&categoryBasic=1082689) |
| [presentation](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=presentation&categoryBasic=1082689) | [presentations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=presentations&categoryBasic=1082689) |
| [pressure](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=pressure&categoryBasic=1082689) | [pressures](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=pressures&categoryBasic=1082689) |
| [primitive](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=primitive&categoryBasic=1082689) | [primitives](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=primitives&categoryBasic=1082689) |
| [principle](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=principle&categoryBasic=1082689) | [principles](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=principles&categoryBasic=1082689) |
| [procedure](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=procedure&categoryBasic=1082689) | [procedures](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=procedures&categoryBasic=1082689) |
| [proceeding](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=proceeding&categoryBasic=1082689) | [proceedings](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=proceedings&categoryBasic=1082689) |
| [professional](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=professional&categoryBasic=1082689) | [professionals](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=professionals&categoryBasic=1082689) |
| [profile](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=profile&categoryBasic=1082689) | [profiles](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=profiles&categoryBasic=1082689) |
| [programmer](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=programmer&categoryBasic=1082689) | [programmers](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=programmers&categoryBasic=1082689) |
| [proposal](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=proposal&categoryBasic=1082689) | [proposals](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=proposals&categoryBasic=1082689) |
| [proposition](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=proposition&categoryBasic=1082689) | [propositions](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=propositions&categoryBasic=1082689) |
| [protocol](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=protocol&categoryBasic=1082689) | [protocols](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=protocols&categoryBasic=1082689) |
| [publication](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=publication&categoryBasic=1082689) | [publications](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=publications&categoryBasic=1082689) |
| [purpose](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=purpose&categoryBasic=1082689) | [purposes](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=purposes&categoryBasic=1082689) |
| [quality](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=quality&categoryBasic=1082689) | [qualities](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=qualities&categoryBasic=1082689) |
| [query](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=query&categoryBasic=1082689) | [queries](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=queries&categoryBasic=1082689) |
| [questionnaire](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=questionnaire&categoryBasic=1082689) | [questionnaires](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=questionnaires&categoryBasic=1082689) |
| [quiz](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=quiz&categoryBasic=1082689) | [quizzes](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=quizzes&categoryBasic=1082689) |
| [raise](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=raise&categoryBasic=1082689) | [raises](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=raises&categoryBasic=1082689) |
| [range](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=range&categoryBasic=1082689) | [ranges](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=ranges&categoryBasic=1082689) |
| [rationalization](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=rationalization&categoryBasic=1082689) | [rationalizations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=rationalizations&categoryBasic=1082689) |
| [reading](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=reading&categoryBasic=1082689) | [readings](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=readings&categoryBasic=1082689) |
| [recommendation](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=recommendation&categoryBasic=1082689) | [recommendations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=recommendations&categoryBasic=1082689) |
| [reference](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=reference&categoryBasic=1082689) | [references](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=references&categoryBasic=1082689) |
| [reflection](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=reflection&categoryBasic=1082689) | [reflections](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=reflections&categoryBasic=1082689) |
| [relation](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=relation&categoryBasic=1082689) | [relations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=relations&categoryBasic=1082689) |
| [repository](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=repository&categoryBasic=1082689) | [repositories](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=repositories&categoryBasic=1082689) |
| [representation](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=representation&categoryBasic=1082689) | [representations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=representations&categoryBasic=1082689) |
| [requirement](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=requirement&categoryBasic=1082689) | [requirements](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=requirements&categoryBasic=1082689) |
| [researcher](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=researcher&categoryBasic=1082689) | [researchers](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=researchers&categoryBasic=1082689) |
| [resource](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=resource&categoryBasic=1082689) | [resources](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=resources&categoryBasic=1082689) |
| [response](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=response&categoryBasic=1082689) | [responses](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=responses&categoryBasic=1082689) |
| [responsibility](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=responsibility&categoryBasic=1082689) | [responsibilities](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=responsibilities&categoryBasic=1082689) |
| [reviewer](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=reviewer&categoryBasic=1082689) | [reviewers](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=reviewers&categoryBasic=1082689) |
| [revision](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=revision&categoryBasic=1082689) | [revisions](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=revisions&categoryBasic=1082689) |
| [robot](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=robot&categoryBasic=1082689) | [robots](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=robots&categoryBasic=1082689) |
| [s](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=s&categoryBasic=1082689) | [ss](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=ss&categoryBasic=1082689) |
| [sage](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=sage&categoryBasic=1082689) | [sages](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=sages&categoryBasic=1082689) |
| [sample](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=sample&categoryBasic=1082689) | [samples](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=samples&categoryBasic=1082689) |
| [scaffold](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=scaffold&categoryBasic=1082689) | [scaffolds](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=scaffolds&categoryBasic=1082689) |
| [scenario](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=scenario&categoryBasic=1082689) | [scenarios](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=scenarios&categoryBasic=1082689) |
| [schema](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=schema&categoryBasic=1082689) | [schemas](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=schemas&categoryBasic=1082689) |
| [science](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=science&categoryBasic=1082689) | [sciences](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=sciences&categoryBasic=1082689) |
| [screening](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=screening&categoryBasic=1082689) | [screenings](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=screenings&categoryBasic=1082689) |
| [semester](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=semester&categoryBasic=1082689) | [semesters](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=semesters&categoryBasic=1082689) |
| [semicolon](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=semicolon&categoryBasic=1082689) | [semicolons](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=semicolons&categoryBasic=1082689) |
| [sensor](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=sensor&categoryBasic=1082689) | [sensors](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=sensors&categoryBasic=1082689) |
| [sequence](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=sequence&categoryBasic=1082689) | [sequences](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=sequences&categoryBasic=1082689) |
| [setting](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=setting&categoryBasic=1082689) | [settings](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=settings&categoryBasic=1082689) |
| [shed](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=shed&categoryBasic=1082689) | [sheds](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=sheds&categoryBasic=1082689) |
| [shortcoming](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=shortcoming&categoryBasic=1082689) | [shortcomings](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=shortcomings&categoryBasic=1082689) |
| [si](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=si&categoryBasic=1082689) | [sis](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=sis&categoryBasic=1082689) |
| [similarity](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=similarity&categoryBasic=1082689) | [similarities](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=similarities&categoryBasic=1082689) |
| [sion](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=sion&categoryBasic=1082689) | [sions](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=sions&categoryBasic=1082689) |
| [situation](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=situation&categoryBasic=1082689) | [situations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=situations&categoryBasic=1082689) |
| [slot](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=slot&categoryBasic=1082689) | [slots](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=slots&categoryBasic=1082689) |
| [snapshot](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=snapshot&categoryBasic=1082689) | [snapshots](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=snapshots&categoryBasic=1082689) |
| [solution](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=solution&categoryBasic=1082689) | [solutions](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=solutions&categoryBasic=1082689) |
| [source](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=source&categoryBasic=1082689) | [sources](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=sources&categoryBasic=1082689) |
| [specific](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=specific&categoryBasic=1082689) | [specifics](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=specifics&categoryBasic=1082689) |
| [specification](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=specification&categoryBasic=1082689) | [specifications](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=specifications&categoryBasic=1082689) |
| [stereotype](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=stereotype&categoryBasic=1082689) | [stereotypes](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=stereotypes&categoryBasic=1082689) |
| [stimulus](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=stimulus&categoryBasic=1082689) | [stimuli](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=stimuli&categoryBasic=1082689) |
| [storyline](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=storyline&categoryBasic=1082689) | [storylines](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=storylines&categoryBasic=1082689) |
| [strategy](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=strategy&categoryBasic=1082689) | [strategies](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=strategies&categoryBasic=1082689) |
| [structure](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=structure&categoryBasic=1082689) | [structures](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=structures&categoryBasic=1082689) |
| [study](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=study&categoryBasic=1082689) | [studies](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=studies&categoryBasic=1082689) |
| [submission](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=submission&categoryBasic=1082689) | [submissions](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=submissions&categoryBasic=1082689) |
| [subsection](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=subsection&categoryBasic=1082689) | [subsections](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=subsections&categoryBasic=1082689) |
| [subset](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=subset&categoryBasic=1082689) | [subsets](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=subsets&categoryBasic=1082689) |
| [suggestion](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=suggestion&categoryBasic=1082689) | [suggestions](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=suggestions&categoryBasic=1082689) |
| [suite](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=suite&categoryBasic=1082689) | [suites](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=suites&categoryBasic=1082689) |
| [summary](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=summary&categoryBasic=1082689) | [summaries](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=summaries&categoryBasic=1082689) |
| [syntax](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=syntax&categoryBasic=1082689) | [syntaxes](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=syntaxes&categoryBasic=1082689) |
| [table](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=table&categoryBasic=1082689) | [tables](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=tables&categoryBasic=1082689) |
| [tag](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=tag&categoryBasic=1082689) | [tags](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=tags&categoryBasic=1082689) |
| [taxonomy](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=taxonomy&categoryBasic=1082689) | [taxonomies](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=taxonomies&categoryBasic=1082689) |
| [technique](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=technique&categoryBasic=1082689) | [techniques](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=techniques&categoryBasic=1082689) |
| [technology](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=technology&categoryBasic=1082689) | [technologies](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=technologies&categoryBasic=1082689) |
| [tendency](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=tendency&categoryBasic=1082689) | [tendencies](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=tendencies&categoryBasic=1082689) |
| [textbook](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=textbook&categoryBasic=1082689) | [textbooks](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=textbooks&categoryBasic=1082689) |
| [theory](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=theory&categoryBasic=1082689) | [theories](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=theories&categoryBasic=1082689) |
| [threshold](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=threshold&categoryBasic=1082689) | [thresholds](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=thresholds&categoryBasic=1082689) |
| [title](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=title&categoryBasic=1082689) | [titles](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=titles&categoryBasic=1082689) |
| [tor](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=tor&categoryBasic=1082689) | [tors](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=tors&categoryBasic=1082689) |
| [trait](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=trait&categoryBasic=1082689) | [traits](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=traits&categoryBasic=1082689) |
| [trajectory](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=trajectory&categoryBasic=1082689) | [trajectories](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=trajectories&categoryBasic=1082689) |
| [transaction](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=transaction&categoryBasic=1082689) | [transactions](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=transactions&categoryBasic=1082689) |
| [translation](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=translation&categoryBasic=1082689) | [translations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=translations&categoryBasic=1082689) |
| [tutor](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=tutor&categoryBasic=1082689) | [tutors](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=tutors&categoryBasic=1082689) |
| [tutorial](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=tutorial&categoryBasic=1082689) | [tutorials](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=tutorials&categoryBasic=1082689) |
| [underestimate](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=underestimate&categoryBasic=1082689) | [underestimates](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=underestimates&categoryBasic=1082689) |
| [undergraduate](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=undergraduate&categoryBasic=1082689) | [undergraduates](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=undergraduates&categoryBasic=1082689) |
| [understanding](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=understanding&categoryBasic=1082689) | [understandings](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=understandings&categoryBasic=1082689) |
| [university](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=university&categoryBasic=1082689) | [universities](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=universities&categoryBasic=1082689) |
| [v](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=v&categoryBasic=1082689) | [vs](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=vs&categoryBasic=1082689) |
| [value](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=value&categoryBasic=1082689) | [values](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=values&categoryBasic=1082689) |
| [variable](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=variable&categoryBasic=1082689) | [variables](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=variables&categoryBasic=1082689) |
| [variance](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=variance&categoryBasic=1082689) | [variances](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=variances&categoryBasic=1082689) |
| [variant](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=variant&categoryBasic=1082689) | [variants](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=variants&categoryBasic=1082689) |
| [variation](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=variation&categoryBasic=1082689) | [variations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=variations&categoryBasic=1082689) |
| [venue](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=venue&categoryBasic=1082689) | [venues](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=venues&categoryBasic=1082689) |
| [violation](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=violation&categoryBasic=1082689) | [violations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=violations&categoryBasic=1082689) |
| [visualisation](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=visualisation&categoryBasic=1082689) | [visualisations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=visualisations&categoryBasic=1082689) |
| [visualization](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=visualization&categoryBasic=1082689) | [visualizations](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=visualizations&categoryBasic=1082689) |
| [weakness](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=weakness&categoryBasic=1082689) | [weaknesses](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=weaknesses&categoryBasic=1082689) |
| [website](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=website&categoryBasic=1082689) | [websites](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=websites&categoryBasic=1082689) |
| [workload](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=workload&categoryBasic=1082689) | [workloads](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=workloads&categoryBasic=1082689) |
| [workshop](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=workshop&categoryBasic=1082689) | [workshops](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=workshops&categoryBasic=1082689) |
| [y](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=y&categoryBasic=1082689) | [ies](https://www.merlot.org/merlot/materials.htm?fromAdvancedSearch=true&keywords=ies&categoryBasic=1082689) |
